香港邊間M記最好食？

總部？
利申 9up

有總部嘅咩？

尋日第一次去華富個間
無人執枱 惡劣到仆街

而家好多間都係咁，唔夠人
所以引入新機買野係幾醒